其實邊到先買到靚既utlra boost

今日去左兩間adidas同運動家D款都買唔落手

旺角樓上鋪

依家唔當做，想買靚既仲要望下佢生唔生猛
肥唔肥大，要彈手，個肚要清楚，乾淨
千其唔好買啲有黑色既，果啲唔靚嫁

外國訂

點解唔淘寶？